個女仔係乜野心態?

網上識了個女仔。暪住已婚身份同佢一齊，只係拖手，唔敢進一步。

有一晚係佢屋企，佢發現我已婚身份，話好恨我要分手，趕我走時又拉住我，我地上左床。

之後佢冇再搵我，我text佢唔覆。有晚又call我去佢度，攬住佢聽歌、睇電視，我地再上床。佢話現狀就好。總之佢想就會搵我，平時我搵唔到佢~

我知佢係好想搵一個人同佢拍拖結婚，但呢個地步究竟佢係乜嘢心態? 我知我係衰, 但我都鍾意佢, 想知佢諗乜.各位巴打絲打有乜睇法?

你收皮吧啦賤種人

你放過個女仔同你老婆啦

傻子英語教室
關心（flirt）
關心 = flirt
叫人flirt你 = 純粹當朋友想關心你

不如你講下結咗婚仲上網識女仔係乜嘢心態

佢可能係犯賤
但你唔可以用嚟合理化你仆街

有西你屌就屌啦，係都要玩到上身同人分身家先開心

想屌閪就係咁

同問 點解結咗婚仲要上網識女仔
想識朋友點解唔坦白 點解要忍瞞？

真係夠賤格
想屌閪，返大陸叫雞啦
好心你諗下自己老婆啦，我覺得你老婆好撚慘
未玩夠就咪撚結婚啦
有老婆更加應該控制自己，同其他女性保持距離，你d仆街仲要主動去網上識女 真係垃撚圾
上黎仲要問個女仔咩心態，依家要問既係你自己係究竟咩心態